ESR Cayman 苦主哭喪區

亞太區最大物流地產平台ESR(01821)公布招股結果，每股以中間價16.8元定價。該公司原以每股16.2元至17.4元招股。

該股公開發售獲超額認購2.22倍；國際配售獲適度超額認購。一手200股中籤率100%。

100% 中 RIP

認真, 你發達

我都中左 , 抽幾多中晒咁多

頂3億都有人申請，但成萬人有貨，可能暗冇運行

有無人孖到成身都係

點會呢隻都要孖佢好似招既同時仲有中手游亞盛招緊

抽3中3
打算長揸
睇好之後物聯網

耀才最低 $16 一手蝕$160

竟然有錢贏

之後係幾耐

嚇撚死喇 逢凶化吉🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

哇+5%

到底點解100%中簽都升得靚仔過中手游

因為中金

牛牛特價入手17.04

冇一定既

已入

入一手支持下先

保母同股東實力問題

入左貨

因為呢隻唔係強國公司

中手遊暗盤升40%

抽到5200股...等死

17.9 走哂

睇下買方是甚麼人，大摩買成朝，昨天富途買了些，等18.5先走

呢D股少人抽反而表現好D

一手賺$200

3手strong hold到出年

估唔到咁堅上到！

hold 10年啦
物聯網來了

呢隻嘢其實質素好似幾好 有啲慢牛feel 難大幅升

邊個負評我!!!
今日咪升LO

狂買中

好野要細聲

17.5 in jor

呢隻嘢識玩財技，經常左手交右手
又食正未來10年物聯網
好難唔升

18 走ed

hope so

又睇數啦..ESR Cayman#1821...我錯了

17.88 貨，點搞

連燈仔吹奏嘅股票

唔好再推 唔好太多人知呢隻股

drop

17

震倉?